其實警方係咪同林鄭玩緊焦土？

［純紓發］我們缺乏了什麼？